話鍾意靜其實唔係真係鍾意靜

只係冇嘢想同你講

從不喜歡獨單一個

繼續呃自己